究竟點分大肚婆，周街都著大肚婆衫

坐緊黨鐵發覺個個後生女都唔收肚企係到
仲要一個二個都著大肚婆衫
示意圖:

點收肚？

關我撚事咩
又無份屌
點解要讓 你無責任的
大家都有比錢搭車
同埋有關愛座的

而家呢啲衫好興
港女成日著

好多女都塌晒腰，個肚突晒出嚟，
加個斜孭袋
唔係介波
係介個肚出來

韓風都興左好耐
但係黨鐵坐係到突別覺眼

大肚婆會習慣保護bb，將隻手放係肚前面

支持
大肚婆/廢佬要收雙倍車費
咁我就鋸啦

同佢講聲母親節快樂